G20 live冇人講？

係咪全程對話都錄哂?

一定唔係 有d野會私下講

up

agger 個個講G20好重要
但唔真係到G20好似無咩人留意咁

侵侵達陣

侵侵

希望今晚有好消息

竟然有一日連登會討論G20 Live

依家係喺大阪城？

d 鼓聲搞到個氣氛好緊張

似係
個景幾靚

維尼成個毒撚咁

[突發］ 眾籌朝日新聞出爐啦

有冇人覺得D雀仔聲好煩

比日本人搞真係冇得輸

搞到好似山口組開會咁

龍都出埋, 有咩喻意

想睇女

有刺客!

d表演好催眠

表演到幾時

推一推先，心諗點解冇G20 po

幾好聽

表演同食飯姐有排都未入正題

屌 唱埋d膠歌

維尼原來近視

終於有post

侵侵個表情串得好型

推一推

敗北坐侵對面

食飯侵侵坐維尼對面

食飯其實點傾？定唔會傾

咁多人影住都唔會出聲啦

都未開始傾

無人睇嘅喂

睇緊

其實美中日俄四天王坐晒一堆

今朝好似有中印俄三方會談

有冇schedule/agenda

聽唔明日文

笑阿習

唔好影衰毒撚

其實係咪閉門會議果陣先講真話

影住就大家唔講野

Friends and guests

仲要介紹食物

閉門先傾緊要野架啦

有英文

見到侵侵對維尼笑，然後chok下個頭，笑到好串，維尼背對鏡頭輕輕點頭

食野都會live?食完就定仲有會開

坐法有撚狗，中間有花剛剛乾杯係美日俄三個自己乾
侵侵有同斜位果個傾，大合照個時都表現好熟
同習習應該都係基本small talk

侵: you are fired

個個first lady都咁大波

聽到了

咁快完左？

FINISH?

習敗北

完左啦

停了
Ｔｒｕｍｐ：ｏｋ，ｌｅｔ’ｓ ｂｅｇｉｎ
Ｘｉ：

其實諗住食餐飯only

無得睇佢地食D咩

食飯，侵侵係維尼對面，有咩講。會唔會問下香港好唔好就得在場的知

紅燒熊掌
近江牛肉刺身

習習點talk姐，都唔識英文

點解唔繼續live落去

有翻譯跟住

點解美日俄三位大佬坐係一排，中美日俄四大佬得維仔坐係對面

不如集中喺呢度講，始終唔係個個有資料背景
大家講咗咁耐，但其實咩係G20

係美日印俄 vs 中

進化

上便開始關心埋國際時事

朝朝早都要洗個面 先醒神 岩岩入場侵 同後面個條女 打招呼 嘴嘴 個條乜水？

下 今晚 咁多人出黎為乜

主要係聽唔明

冇睇錯應該係阿根廷第一夫人

人地講乜撚都唔識
咪柄埋一二邊囉

侵仔
開始傾未

身體語言大家明既

推

唔好意思 想問下g20個開會時間係幾點到幾點

返咗成日工冇睇今日live 有冇人可以講下今日做乜嚟

其實幾時入正題

佢唔係毒撚
佢係雜總狗